點解中共玩民族主義玩幾十年都咁work，中國算唔算歷史上最成功既極權國家

成功係講佢極權方面

中國人不嬲係咁
你又比權貴去到歐美
咪無人反到

史無前例，人類最黑暗恥辱的年代。

因為中共玩感性，同埋佢地係豬
食得飽就ok
大家要小心下下講感性既人

清朝都有玩扶清滅洋

因為中國人蠢過隻豬

洗腦工程由BB開始就做，仲要嚴格審查資訊令民眾只會接收到對共黨有利嘅資訊，成個社會工程係令絕大部分人都只會對共匪忠誠而唔會亦唔夠膽有異心

呢個民族就係咁，抵死

北泡勁d
無飯開都捱到依家

民族屈辱感重

日日提住鴉片戰爭 英法聯軍 八國聯軍 日本侵華

個個不求甚解 淨係覺得比人蝦

之後靠共產黨終於復興團結

因為網絡興起
中共食正智能手機條水
好多人十幾年前諗
中國新一代會愈黎愈開明
但事實上全部變晒小粉紅
因為中共已經掌握晒成個網絡
構建左一個中共自己既資訊網
總之好多大陸網民 本身根本就窮撚 社會低層
唯一搵到虛榮既地方 就係中國
所以不斷吹噓中國強大 佢哋就覺得好光榮
可以借中國強大睇低台灣人 韓國人 日本人 香港人
基本上依家中共犀利到 令佢哋下意識覺得
牆係保護佢哋 唔係封鎖佢哋

倒果為因

係國共兩黨為建構自己領導中華民族崛起嘅形象而故意強調國恥歷史。

打完二戰之後，直到依家世界都未和平過
而幾乎所有混亂，支那都有份搞事

有核彈，又識玩，中美兩邊一齊撚

下下都話，全部人利益係民族利益
講到外面d人又歧視又威脅咁
都真係work
不過我地牆外人太清醒

background information re-post:

大陸細路 6-14 歲 --> 「中國少年先鋒隊」（中國少先隊／少先隊）
「中國少先隊申請人的加入年齡必須介於6歲至14歲間[4]，幾乎所有小學生都加入了少先隊。截至2002年，少先隊員1.3億人，成為世界上規模最大的先鋒組織。」

大陸青少年 14-28 歲 --> 「中國共產主義青年團」（中國共青團／共青團）
中國共產主義青年團申請人的加入年齡必須介於14歲至28歲間[4]，共青團同時還主導和監督以14歲以下兒童組成的先鋒組織中國少年先鋒隊[2]。截至2017年年底，全國共有共青團員8124.6萬名，其中學生團員5795.1萬名；共有基層團組織357.9萬個，其中，基層團委20.4萬個，基層團工委1.6萬個，團總支16.5萬個，團支部319.4萬個，[5]成為世界上規模最大的青年組織之一。

「童心向党 健康成长」

文宣由六歲去到廿八歲，
咁你話深唔深紅（深藍絲）？

唔好癲，你覺得終國vs俄國vs北韓vs古巴vs中東各國，邊個會最短命？

蘇聯先係真正勁果個

其實大陸人咁多年黎都好享受弱者角色
成日話人歧視 恰佢地 黎講番自我點自強
一個極度鐘意自慰既民族

好似香港人咁

成個民族由頭到尾都無進步過
你睇帝國主義都係中國玩左幾千年就知

應該話係意識形態操縱
不過美國佬勁啲

只係因為華人戇鳩

因為資訊封鎖
入面既人無法知道真相
再利用團結黎強迫只可以得一把聲音

當一個小朋友出世就住係垃圾堆附近
佢就唔會覺得住係垃圾堆附近係有問題